surface pro7 花芒點搞？

返廠,好似有一次十免費換

返廠之前想儘力救下先
而且換翻黎唔係全新

唔洗錢,換咗先

換機囉 可以點

d印開始消
不過仲有幾條明顯黑線同有d位好模糊
到底點解會咁

display card問題？

我都試過
佢地品控真係好有問題
據講有25%機會要整

唔係香港
可以返廠佢免費換左個芒

芒壞咗三次用緊第四部

屌佢老母部機換翻黎無限blue screen

咁慘，又要Email屌？

bluescreen 點換貨